[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (25)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

姜b真係敬業到

東坡

唔好去東坡yeah 果組⋯⋯

2組都有youtuber 抖音er

Freebus 同佢一組 擺到明

乜撚野小清新
死上支那啦屌你老母

太多jobs

點解唯獨姜濤要咁講 佢好多單飛job?

點指兵兵

東坡同Cotton兩篤屎中
勉強揀左Cotton

個節目可唔可以改咗叫《全民造星2之mirror回歸》

抖音東

點解要講可以幫自己組贏？

東坡耶你唔係以為人地上咗岸
仲會同你唱抖音歌下話

同東門yeah唱抖音歌咩

激死大陸仔東坡

劇本 不意外

唔洗揀啦下話

姜濤靠點指兵兵揀組....... ok

東坡好柒煩

啊lu上線了

姜B

大王想講嘢但東坡唔比咪 即刻扁嘴仔

A2無敵啊痴線

我都睇到

cotton 同 東坡 哂左姜濤

笑咗

幾撚驚揀東坡

Edan 留名

點指兵兵
好qq

好撚彩唔係東坡，影衰晒

小清新
屌你啦 東坡yeah

東坡佢講野啲term真係好撚核突
乜撚野小清新

唔鍾意freebus

阿lu好慘 又同東坡耶又同大王一組

姜濤是唔是點指兵兵

條抖陰yeah勁樣衰，係咪大陸人嚟㗎？

A2其他組員勁好多

我都見到

係東波yeah

youtuber

不了

東坡自己拎咪講曬啲野呀

上集啲人係咁話參賽者怕俾人搶風頭所以無人揀ian
咁今集有兩組一齊搶姜濤點睇

東坡耶同小魚一樣好鳩煩！

不推文啊大家

Jeremy 心繫tann但想睇佢係b2發揮多啲

我終於明姜仔嘅魅力所在啦
個氣場勁到 眼神殺到

真係個小朋友黎

屌撚死隻東坡

同意

但姜濤覺得佢有機會第一
會唔會因為咁所以揀佢地個組

a2
最有星味 姜濤
跳舞最勁 augues
唱歌最勁 hugo

拍youtube最勁 cotton

屌睇到好撚心痛
點解要同條垃圾抖音一組

東坡講野1999 又有鄉音，仲學人做leader

LM

突然諗到 如果姜濤入東坡耶個組 同樣唱抖音歌嘅話 真心高下立見

姜濤D表演來來去去都係呢D

我愛樓主樂仔，表白樓主樂仔

係 唔比george 講野咁濟

好彩佢點指兵兵 入左東坡組真係唔想睇

Youtube最勁

東坡yeah每次讀自己個名都變咗東Paul

大陸仔

唔係嘛，同上年差好遠喎

姐姐不行了

姜b扮點指兵兵架啫 擺明想同免費巴一組

Phoebus呢咁

東坡YEAH 之後會洗到底

鄉音？？

咁撚慢

岩啊 明明一早已經揀免費巴

Lokman條頭巾呢

大陸仔 不意外

C1有louis呀 唔想睇佢呀

點解Jeremy 唔入B2 型好多

含自己條撚啦 廢物

唔知點解睇佢表演會微笑

Ian做咩閪口閪面咁

小魚+ANSONLO

西左好撚耐

Lokman

乜料呀

點解要害啊lo

其實我覺得個問答比投票排名更on9
你地憑咩成日要求班前輩肯唔肯唱/跳乜乜物物

點指兵兵?我屌呀

lokman 加油

Lokman拍Jerry啦

比次機會 唔好扣人工

本身個樣已經係西

點解有組得兩個人？

Lokman今次個頭咁似啊dee嘅

我愛Anson lo

Anson Kong同Ian一直黑面。

不嬲架啦

咪撚呀
唔好搞al

上年行左轉右個陣真係幾正
今年做乜9

2兄弟

點解AK黑面

終於廣東話

我唔會 太撚憎支那人

終於有廣東歌

喜茶組

Lokman都係跳舞charm啲

廣東歌

lokman掛住條team無左自己又係慘

Lokman同do姐有啲似樣

塊閪生上面囉，仲要問

lokman加油！！！！

不滿賽制+無人揀

扮啫，真係揀東坡yeah咩

Lokman唱歌好左咁多

佢都講明不滿賽制

Diu

我覺得lokman個樣要遠睇先好睇

你平時食開屎？

屌笑出聲

呀Jer跟beat郁身郁勢好qq

揀首咁難
但廣東歌
Lokman好鐘意揀hkband歌

Ianson

下？

唔鋸今次咁玩
佢閪臉係合理架喎

無人揀佢兩個
同埋應該唔鍾意重組呢個玩法
抹殺咗佢地上年既努力

lokman

有啲難聽...

劇本姐

反而覺得lokman 有啲似kenny

我覺得似楊采妮

係囉 無火就唔好返嚟啦 見到佢就炆

換返derek成組即刻升返一個level

姜仔都幾撚搞笑

好難聽

廣東歌加分啦

躝啦

啲高音差啲

唔係李冰冰咩

Respect lokman

但AK黑面係知佢嬲 or 唔憤氣
但Ian係無時無刻黑面

Lokman成日揀local band仔歌真係好好感

隊長每次都廣東話歌！！respect

花蛆補咗刀

唉Derek

次次一影到ian都係見到塊面閪到咩咁

印度佬真係好樣衰

再屌

唱得好過上年好多

同大量女明星撞樣

岩岩睇

喂呀 好有畫面

lokman隊長似關智斌

幾時兩兄弟又一齊飲閪茶

屌你老母小魚

好難聽sor

收皮啦 臭魚

收皮啦屌魚

小魚 收皮

條臭魚幾時死

Sor，好難聽

啱 mcc 佢有遠視

條魚好撚煩

應該揀jerry個隊

Will真係好撚cute

對唔住 唔知會生到咁凸

Ah WILL 好靚仔

閪魚

可唔可以唔好出聲啊

哎屌小魚你躝啦

收聲啦小魚

點解A1會得兩個人？

從來都唔係好識欣賞lokman

收皮啦柒頭魚

唔好小魚呀屌 入印度lokman組喇

仆街唔揀教主！！

lokman擺明唔鍾意小魚

收皮啦小魚

唔好入死魚組呀！！！！！！

條魚好嘔心

收聲屌你 rap乜春per啊

唔好揀柒頭魚

屌，條死臭魚真係好撚嘔心，隔住個mon都聞到腥臭味

a1啦

臭魚影衰成隊

臭魚

係抄呀

Lokman+魚我會想死

g持

M仔又中

教主

笑咗AL未出場就無哂人

繼文jerry又係lokman啲朋友嚟

小魚唔會以為自己有吸引力呀???

我覺得佢似王君馨

好彩lokman識揀

Lokman and friends

c4除左mike之外成組都騎呢怪

屌呀

Jerry同繼文兩個個兜風耳企埋一齊好q

Will好好 係咁提仲有唱歌好嘅隊友

教主！！！

2個lokman

圍威喂

隻魚咁趕客 點會有人揀

但冇人唱歌

抵我咁G持lokman

乜撚嘢突破吓 屌魚

屌都話開一集叫 Lokman與他的好友

Ian好撚西

Anson lo + 屌魚

Lokman最鍾意係同啲friend一齊
尋求無悔真生活

Al

教主我愛你啊！！

我愛教主

lokman都係改唔到啲圍威喂作風

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

Ansonlo

其實我真係唔係好鍾意anson lo 個樣。。。

躝啦小魚

另外兩個星二仔似搭枱

佢有破壞力 破壞節目

條柒魚真係好乞人憎，好心viu唔好俾咁多鏡頭佢啦
零觀眾緣，越睇只會越憎佢

Lokman同佢個fd好似樣

屌

屌 好多女...

一齊去美國

臭魚整臭成隊

次次都要講

見到你條柒魚已經唔揀啦
話咩同你條魚一組可以突破自己？
收皮啦臉皮咁撚厚

Mean

樂文隊長

但佢Gay

我覺得佢個friend好似一隻卡通人物。。。

係咪已經無人可以舉

公平咩

想笑

對眼好古怪

教主有冇女朋友？

原來anson lo上年三十強就輸左

下次唔好問啦
一陣契仔啲fans又上黎發攻功

太妖

之前有一下覺得佢同因ton有啲似

基架嘛

鄧兆尊

其實Anson lo 個樣好怪
好似打針打到鼻樑好怪

教主加油

其實al跳舞係幾好睇

係連咁好人既lokman都好唔中意小魚個嘴臉

well

D女多撚D過差婆 (唔計TB)

al靚仔好多

好似呀屌

其實join返識既人好正常
中途加入仲要全部人都唔識其實都好難

男朋友就可能有嘅人

除咗鼻大其他都好正

真 某d角度好睇 某d角度好醜

而家都覺兩個都柒

浮撚晒粉

即係邊個

全晚暫時最有驚喜係jer edan Jeremy

正常既都唔中意

同意 成日覺得有啲整容樣

少癲

佢唱歌真係好差...

小魚

哇

AK無晒表情咁up頭

定啦
你一定夠料過現場大部份人

AL唱歌真心好難聽

唱得唔夠放

啲accent太chok

拿 佢跳舞係正嘅

屌呢個又係好撚型wor

我是你的人～

gay test？

AK.真係唔開心

邊個入C2都會出事成組太弱

鍾意細john但佢唱跳都唔得

。。。。認真呢 咁重口味？

屌 我覺得唱得好似黎明

Anson Lo個樣比人感覺好細粒

人哋有情有義先嬲咋

啲仔會唔會唔鐘意呢種feel?

不過唱歌真係

唱廣東話好過英文詞

攣著你

條臭魚成日搶鏡講嘢冇人想睇你呀

[/member]散左好耐啦[member]

最尾幾句又幾似

al唱歌確實已經進步咗 但仲係差啲

anson lo

邊個鍾意嘅要驗腦

其實Anson Lo上年應該係要入十強
只不過係個賽制太on9
到依家都唔明點解會係保狗毛放棄佢

佢係咪同薑仔撞ending

唱歌好似差過以前

屌你老母個小魚個柒個問問題 十幾個人個個都問 屌你個老味 問完你又唔撚柒選 仲要講乜鳩一開始己經選定lokman 係度搲鏡頭屌爆你老母個垃圾藍色龜頭撚

屌 我都覺

希望今年都考慮下啲早foul既人

又諗起花姐
吓～ Anson Lo都好好喎～

魚淨係掛住自己

李榮浩

我都覺 明明以前覺得佢喺dancer嚟講唱歌算唔錯
但而家覺得佢同frankie差唔多

一早揀好都唔知佢問咩柒

笑撚死

好撚仆街
成日搶鏡
但又唔照鏡屌佢老味真係好樣衰

Derek ho

Who

我都覺得似

我媽話mirror個個都靚仔過2個批仔仔

擺明搶鏡頭

火火同iron man

樓主樂仔

除左oscar li

包括星座撚？

其實唔洗舉都估到佢會同tank一組
另外兩隊明知tank會舉都照衝真係好有勇氣

mc組好心就搶edan算 學咩人搶jeremy

明明分組賽嗰陣唔差

笑左

我都識個一把年紀既c9好迷anson lo

姜b又9叫

屌你

佢同狗毛都擺撚明比人做

冇可能
以前教主唱歌走晒音架

望到條魚已經唔想入

無咩點睇上一季
又話上一季質素好過今季好多既...
暫時d表演得姜濤有明星味
唱歌跳舞都普普通通咋啵

笑死藍色龜頭

條撚樣唔問邊有得出鏡喎

咩料

可能係首歌...唔適合佢

我覺得狗毛幾好
嗰排成日loop佢d歌

好想Jeremy 入k lau 嗰組

即係要出黎唱多次？

伝說 焙茶～
伝說 綠茶～

屌你老母咩

如果想揀佢其實都會留票

金城安係佢條仔?

黑狗

jm9黑狗

小白臉應該幾啱師奶

黑狗B.B.
嵐走啦

黑狗好可愛

黑狗求婚

係！佢五官太屈
好鐘意好妖艷

佢似有打針
因為無可以鼻樑生係眉心

黑狗好正

我都有一下以為係金城安

黑狗呆呆地幾可愛

其實我鐘意佢多過Ian

好彩

仲要再補多句

點解可以再舉？

上年A組同B組實力真係差幾皮
結果A組贏
真係睇到我

東坡✌🏻

黑狗個反差萌

好想打佢個鼻

兩個唔同公司喎

入屌魚組好慘

有聲

Ian 假笑

Ian

東坡+ ANSON LO + 大王

火雞條仔

唔撚該快啲搵人揀AK

jer

Jer

玩完

好慘，都係冇人要

Jer 好慘呀

喜茶撚其實知唔知自己拍緊電視節目

睇節目唔撚係想睇佢閪面啊

Ian塊面閪到

呀jer好慘成班唔撚識貨

阿Jer好撚慘

Diuuuu jer

又冇人揀jer 點解

其實jer仔明明好好

啊jer 點會咁嫁

點解無人揀jer

慘

好尷尬

好慘呀 呀Jer
咁qq 唱歌咁好聽

Jer都係保持微笑

AK好黑面

點解唔簡啊jer啊

驗腦啦屌佢地

世界級

AK表示 咁頭先你又唔撚揀我

Jer好似graddin毒L

對jer好殘忍

Ak塊面系撚到

AK 超黑面

N次傷害 jer

成班虛偽撚

全世界欠撚咗佢

ak

AK keep住好型

AK 串到

小心佢班女fans打返你轉頭

Ak仲嬲爆爆
憑咩係你地揀我地

咁頭先唔撚舉ak

屌 點解呀
Jer好慘

辛苦阿lu 本來已經自己一個唱得加三個唔唱得，依家係一拖四

好在AL跳得

Keep住死面喎

你老味 mc個組咁正竟然唔揀

我都覺得狗毛幾好其實

啊jer好慘

jer同mc正啊！

話鍾意頭先又唔舉
即刻唔簡你

黑面黑到2046

Ak個樣惡到

jer好慘

好撚尷尬
要格硬聽佢地啲廢話

Jer + mc

痴9線無人要jer
D人要驗耳

DLLM小魚有個鏡頭仲要衝出嚟幸災樂禍

屌，tiger 要同條19魚人一組

係咪冇得舉

Jer n次傷害

又排屌

屌條魚攝夠鏡未

又排

AK塊面黑到爆

好彩有教主陪阿lu
頂其他三個真係

MC 加Jer有期待喎！

老虎仔好慘

HIP POP 囉

Jer keep住 強顏歡笑

會唔會阿jer慘過佢

MC果組不知幾正

我撐AK

B4全組唱

Ian 長期心情唔好 唔駛講

仲排

好慘 點解ian都有人要 jer無人要

同埋估唔到mc組完全無人要

Tiger要同死魚一齊

Tiger點解要同條魚一組

唔明點解會得jer無人揀

TIGER + 小魚

又要排 今次仲hurt...

心痛jer

AK

囉....

唉屌...jer

其實佢係講得岩

foul走賀嵐 東坡 小魚thx
三大毒瘤

垃圾節目 搞到啲人咁撚嬲

其實我覺得AK嬲得好合理

有點欣賞AK

又binc

排佢老母 好撚煩

公開羞辱

原來lokman本來都係咁覺得

N次傷害
公開撚人
痴撚線

仲嚟

Jer好慘

好慘

好慘
好心痛

好煩 成日都排行榜

好乜嘢，冇乜好排

ViuTV咁on9

Jer好慘 明明好正

排夠未 有咩意思

ak又講得冇錯喎 成個榜都無謂㗎啦

好認同根本玩緊班仔

好殘忍

呢點我同意
有d無謂

又打擊多次為乜

要排真係好癲
Superjunior先可以好笑咁玩排名

再投多次係真係on9

feel到ak好似唔多想玩咁

AK 講得岩

見到都覺得心痛

Jer仔 佢地唔識貨
我哋呢度個個都支持你欣賞你！

Frankie

羞恥play

其實冇將佢哋當成藝人

又嚟做乜撚野

On9

Frankie輸俾星座撚？？？

真係多鳩餘

其實好慘 完全係再擺mirror 上台

Jer好慘我覺得佢唱得好好呀

皮皮！！！
星2班賤人頂你個肺！！！

AK係有道理wor

AK係好兄弟嚟

咩呀
皮皮12

支持AK

鞭多次屍

尹光ton都唔係包尾？

AK 睇睇下有啲似戴巴拿 好L型

jer明明唱得最好
揀ian都唔揀jer真係屌咗聲

屌好癲

ak講得好啱

一開始排名都on9

成個榜傻撚柒左

係囉屌
好似講你聽你個組入咗個差啲嘅

你睇足本表達就明

咁AK都堅持得啱
做人要有返啲堅持 俾人玩鳩唔出聲咩

第十係Ian

stanley會高過佢地

因ton升咗咁撚多

契仔好西
Jer唔應該得9

呢個節目根本on9，我唔明點解要咁樣難為人，真心希望佢哋入TVB算

得ak夠膽講

做乜撚野又要排一次
屌成班冇睇過tiger 跳舞就亂投

I don't care
Support you ar AK

AK我撐你

下？屌........

花姐咁嘅安排真係好差，
咁羞辱班仔

Edan得第八我屌啊

屌alton第7

因ton嗰個

Alton 咁gap 都升

比第9呀Jer，又唔撚要呀Jer
投票根本鳩咁黎

最on9真係花姐
花姐你真係好撚老土

撐Ak 呀今次
敢言

痴9線Edan排咁後

因ton第7

屌你老母 睇到好撚心痛

係咪痴撚左線？

投個班友冇腦

尋求無悔真生活竟然排高咁多

AK真男人

因ton

Jer第九 連Lokman同Ansonlo都黑人問號
呢個排名咩料

啱呀 好心痛點解要N次傷害
撐阿Jer！！！！

AK型呀 岩呀

好型

lokman聽到jer第九個樣

收嗲啦因ton

FRANKIE

好心痛

皮皮好好

stanley
咩料呀

好撚on鳩，唔知排嚟做咩
唯一就係hurt mirror 12條仔

屌stanley第三

屌星座撚

support AK
個節目想點姐

不嬲唔鍾意ak

今次改觀哂

乜撚呀星座撚排第三

屌 點解星座撚會咁高

啲人盲架？

第一又係薑
點解要咁做

皮皮

星座撚憑咩

Edan第7？

皮皮我愛你啊
唔好難過

好傷人心一個節目黎又點？佢地係你班仔黎啦，要
俾佢地嘅係關心，尊重而唔係咁樣玩佢地

節目組 效果黎

星座排咁前

成件事係不撚知所謂

Jeremy 合理 排第二 不過個榜好令人難堪

收皮啦花姐，推班仔出黎畀人玩咁，製造話題

動物園咩投投投

收皮啦花姐

睇完今集對ak改觀
花姐你好好反省下

好撚無謂

見到佢呆撚左

AK真係好朋友 好兄弟

有史以來對AK最有好感既一刻

屌你花姐
識唔識尊重

我撐ak

呀jer明明幾好都要變蘿底橙

又hurt佢地

個排行榜好濕9

呀jer唔撚係排最尾但一直無人揀佢？做乜撚呀你班星二

個48件麥樂雞憑咩排條地啊屌
Ak嬲得岩喎

公審榜？

花姐9 到爆

viutv可唔可以善待mirror
我唔撚係fans都睇到有d嬲

一聽到阿jer第九
教主個樣呆撚咗

正常吖阿jer點會第九

心痛frankie bb

呢樣真

花姐食屎狗

ian應該嬲到癲

有咩節目效果？
俾人鬧就覺得好有節目效果？
花姐你腦裝屎呀

成功令大家推post
好嘢呀編劇

星座第三
節目改名做 盲人造星 啦屌

agger 佢真係講得冇錯

投乜撚

今集好sad 咁樣對frankie同jer

因ton同星座撚發生咩事好左啲咩
我睇少左野咩？

係,之前好憎佢,mk又串

呢集真係加分加到仆街

Error個班可以咁玩
Mirror偶像派咁玩好Hurt

我當你第一次投排行係大家的first impression
但係表演完再投一次有乜謂？
花姐你話呢個只係個節目
但我完全唔覺得唔會傷害到班仔何況已經傷害左

咩無講過重組mirror
明明就聽到

但老實講stanley個表演真係好睇，雖然係抄人

食屎啦食肥閪黃慧君

係第8，因ton第7
屌

冇講過重組mirror?

mon po 果d快d cap啦
好無謂呀個排行 屌

DLLM 個因ton第七 佢個表演垃圾度僅次於boris
成個尹光咁
未表演前就又呢又路話胃痛
依家就講風涼話 話點都有人要喺十二

foul走嚴政小魚thx

佢個腦真係裝屎

旁白君up乜撚，話冇諗過重組mirror，花姐一開始又話會重組，屌

之前覺得ak mmkk
但今次認同佢stand firm

屌你老母花姐
節目又點？
你呢個環節真係無撚謂呀嘛！

Hugo唔玩？

根本成隊mirror 都唔開心，搞咁多野托呀
viu都係想要view 啫，就咁掉mirror 返入去咪得囉

你講得岩係節目
係呀，但係你冇尊重人呀嘛
你有尊重過佢哋咩?
日後日子花姐你點同mirror繼續合作呀
鬼知你有冇下次咁樣公開羞恥佢哋呀?

嘩有佈置撚

呢個係一個好好示範
咩叫勁差嘅節目效果

Frankie個組無著衫

夠雷

屌班友除哂衫咁玩出浴，痴線

呀jer唉

第二季一定係強尼最好

皮皮除衫

Stanley唔係走哂音咩?

Agger
193話知你排佢第幾

李拾壹做評判？好似會幾好玩

評判係咪mr個alan

寫紙仔喎 寫乜撚呀 篤灰呀？

有義氣 忠於自己

有得睇 白滑皮皮

我覺得佢不嬲都係有義氣同錫住其他人嘅 係囂啲啫

佢有時又講多咗

幫rainp 幫到好核突

係

其實都唔好⋯⋯無必要

抵ak閪面
因ton個花花花花都排到第7

好癲

O撚左

呢兩集都提過幾次
然後頭先個意思係咪即係
哈哈哈 唔係呀講笑咋

尋晚：我哋會重組mirror你知架何

今日：無諗過重組

我都係••••
自己人鬥自己人

支持ak

好型呀你

閃過炎症個樣一下都覺得好噁心

AL同lokman都呆左

去CCTVB咪仲作賤自己？

同事嘛

193肯定會勁多嘢講
一開始︰「唔係呀，我今日把聲有啲沙先咁呀，唔係呀......」

我愛你AK

Stanley件垃圾都排第三

AK真係好型仔

結果mc果組都係冇人識跳舞
不過相信同jer會夾到

佢地排完仲會笑鳩自己 人地 同評判

經過呢集之後
我跟住剩係會撐AK同梓豪B

係靚仔過
但講實力就....

唔屌ak西面啦

講嘢咁似正苦

成班個樣好明顯頓一頓

憑乜野alton高過皮同jer
見到jer覺得好心痛

強尼op真係好識講野

Edan點會排咁後呀，成班人投票前食咗屎呀

無錯 搞到自己藝人咁唔開心有乜為

排名除左要黎侮辱佢地仲有咩意義
又唔係好笑一陣搞到班仔心入面有刺咪仲衰

堂堂亞軍

al唱歌難聽到

類似農夫咁數臭對方都ok

咁又唔怪得既
跳舞勁始終有優勢啲

好撚on9

一定有人同孖8唔夾

點解edan會第8
完全不解

Ak夠雷氣 我撐！ 屌你老母viutv咪撚再擺班仔上枱

以前覺得ak冇乜料
但今集睇到你敢言又撐兄弟我buy你

屌 我都覺得似林奠

唔出字幕根本聽唔到佢rap乜鳩野

最心涼係佢

有聲，好刺耳呀

佢要抛個老母出黎比人屌自己攞黎
舊年屌極都有8成花痴發花癲，星期六日仲係捽緊碟
而家收嗲啦

個分都係俾佢表演有啲破格啫 唔知咪覺佢好有創意 知咪不外如是 跳唱又唔係好

出發點係Error出黎係有啲預左俾人玩
佢地會易放開啲啫

佢係我心目中唱歌第一位

屌 一講起廣告就播佢

痴撚線

就算口講無野我就唔信個心唔un住

都話今年班人鍾意Alton個表演啦。

跌得最勁

anson lo實力絕對唔止三十強

諗起佢上年唱越夜越有機
佢返去拍劇啦好嘛

尤其唔洗再見到黃美心發姣

其實只會搞到排名差既人無job接 亦唔會令到排名高既人多job接番 最受影響可能會係Ian

偏私世界第一

重點係Frankie

Agger
Viutv 花姐可唔可以唔好再傷害佢地

好撚廢姐佢

AK閪臉 但撐佢

造星二D人係咪有缺失？
又聾又盲
花花花花第7係因為佢太柒？

狗毛態度好差！上輯好唔鐘意佢

Anson Lo拍手個樣好似問緊「包尾都要拍手？」

係好左但無理由好過edan jer 囉cls

睇番原片佢仲唔記得歌詞，之後freestyle到成個tommy咁

要話比人聽表演觀感前後個個道理選三甲咪算囉，排晒十二個做乜柒

你試下睇佢個full version
柒到唔敢睇

實至名歸

俾花姐做架
狗毛本身幾好人

今次AK加分
本來覺得做咩咁黑面
但佢講得啱 係有啲想羞辱佢地令佢地難堪

我估花姐本身係諗住好似日韓d天團咁比人投票做排行
但係佢忽視左一樣野
人地投票係比觀眾去投
而造星2入面有幾個人根本唔夠格去評MIRROR有幾堅，因為佢地自己都唔夠料

已經幻想到成個畫面

今集ak大加分

個榜有閪公信力咩
Jer排第9無人要

其實睇完個排名更加覺得個排行榜冇意義
因為完全反映唔到觀眾嘅口味

比人做
識人同佢工作過話佢好正常

alton花花花花到花到高過jer同edan
班星二聾撚左定盲撚左

193
應該要頭十

成件事好正
首歌仲洗緊腦

點解alton都排7

轉做AK粉揮個手嚟睇吓

自已熟既圍內講笑形式咁排名
同
比後輩/參賽者/節目組評頭品足咁去排名，單單淨係為節目效果

講笑同公開羞辱嘅分別明唔明

食屎啦 咁樣對mirror
Frankie第12

咪係囉 咁都第七

但佢好似最冇進步

Oscar

佢被人惡剪姐……

花姐搞衰晒個節目

好彩我老公193唔洗玩
error就黎紅過mirror

agger!!!!!

同事就要幫，咁就咪撚同我講公平啦屌你老母
個撚個同事死入去玩啦冚家隡

根本你要比佢地加入唔需要搞乜鳩排行
簡單每人表演完就抽籤隨機入隊咪得

屌你老母排乜撚野啫，十個有八個都冇睇上年
問啲野又on99
造星堆評判都係咁以有個準則去評人吖
呢48件我敢講起碼有三分二係鳩評，尤其係個幾件所謂YouTuber同抖音仔
自己都未撚搞得掂，識睇條撚咩

花蛆

花花花花 近排你好嗎
好似係

193老婆開始增多

其實lokman 朋友=因ton朋友
係咪呢個原因
見佢第一輪咁柒pump票比佢

好洗腦

排名同接job有乜關係？

bi]小丑[/b]

洗腦都係因為笑佢柒

頭先冇睇到

屌陳詠謙識煮飯未

個樣己經衰 每表演完一個人又死出黎問問題
Viutv剪片個個我係咪前世推你出馬路

其實都係得嗰幾個有幫助咩

大眾層面講係已經紅過

但係今次ak塊面西過佢

係囉，edan咁好都咁低
星座撚又意外地高

見到jer 苦笑
真心心痛呀

姜濤2首歌佢寫

成個環節無人睇得開心
好有節目效果呀個個都係咁屌好有noise
花姐真係好好野屌你

下一輪賽制係點？

閪既原因都唔同

今集真係睇到慶
同睇旺角直播有得揮

皮皮無可能排12!!!!support皮皮

可能後悔死

仲有mr.同泥猛，條女邊個來

學樂仔話齋，民選第一炸
本身排名後到老母都唔認得

參賽者去評出左道既明星
真係好hurt架
真係好想講 個48件憑乜野評mirror呀

我係佢元配呀收啦

評判係邊d？

我黎排：

最有星味+氣場第一位：姜仔
最靚仔第一位：皮皮
最靚聲第一位：Jer bb
最妖艷第一位：Jeremy
最可愛第一位：Edan
最大哥哥第一位：Lokman
最長期m到第一位：Ian
最洗腦第一位：因ton
最大胸肌第一位：Stanley
最風騷第一位：Anson Lo
最火爆第一位：AK
最型棍第一位：Tiger

咁計法 viutv剪片嗰個前世應該經常性俾人推出馬路

佢地個show唔係靠Mirror賣飛咩?

想問花姐
個排行榜除咗係拎嚟公開羞辱mirror之外
仲有咩作用？

根本紅過
花姐同error仲多人識過mirror

呃收視

agger

班垃圾要支持同類

Hugo最後咩事

最長期m到

契仔個排名最理

生粉全面進場

Btw！唔講佢係咪有義氣呢樣野
但使唔使對星二班仔都咁閪？
風度呢？阿Jer都唔會好似佢咁撚閪

節目組真係好撚仆街
咁樣對自己嘅artist真係好咩
真心好on9
Btw 睇完仲中意AK
好撚型 好為兄弟 有義氣

你係pr會唔會夠膽搵排最後個堆呀

好心痛我jer bb

等我飲醉酒......

真心唔撚明mirror已經上年比咗咁耐賽咁辛苦
而家又要比啲星二黎評頭品足
好似當佢地上年比賽既努力白費咁
有無尊重過mirror十二個人？
加佢地入組有乜野意思？
都唔係同一年一齊博盡 一定會有距離囉
搞到成個比賽更加唔撚公平
炎症呢啲垃圾早幾日先屌緊你呀ViuTV

支持AK
咁樣排真係好撚無意思

會唔會玩到top 10全部都係mirror

最後邊個入咗

本身都冇咩收視
咁只會令本身睇嗰班流失

幾時將造星二48個排1－48位呀？

其實佢進步左好多

再排多次真係好撚無謂！！！

純粹傷害佢地講得啱

成功搶咗fo 無人話契仔西面

Jeremy 排咁前都係無job

用不推文黎推

極度懷疑排咁高係因為深印象

要俾條柒魚攬 諗起都覺慘

第48名：小魚 波仔 cot乜撚野 炎症

我心目中佢係三甲

第一round 叫mirror評佢地 揀人入圍
第三round叫返啲星2評mirror
成個節目on99

長期m到會唔會導致火爆

正苦係18區都有診所，快撚啲去check下耳同眼啦
要唔要link呀班廢人

你要解釋 等我飲醉酒

老虎仔仲慘
排兩次
兩次都尾2
佢個樣sad左下 下又係我？

點同suju出道咁多年，咁多經歷
排名真係可以don’t give a shit
Mirror岩岩出道，比啲冇資格嘅人咁當眾排法，真係好hurt

利申：多年elf

希望之後可以越來越多人欣賞Jeremy
然後越來越多job

最好吧

呢個真
同埋想人入自己組仲要暴露哂自己唔跳得嘅弱點

負皮ed

原來係皮皮

打擊佢地信心投票個班最後亂投，賽果唔合理
因ton 咁樣囉第七，佢個表演48強都未必入到

好撚慘
二輪投票冇人揀
搞到籮底橙咁 屌
明明jer唱歌咁好聽 把聲咁靚

「你地知自己咩料啦？」暗示你地比定心理準備被踢走

做到賣身引人睇

唔係mirror fans都睇到覺得嬲

觀眾屌還觀眾屌，我睇姐唔洗比賽架
問題係參賽者唔少都無資格指點人點，有d跳唱其中一樣都未搞掂

明明佢個表演勁好睇，啲人係咪去到後面唔記得自己前面睇左啲咩

屌自己排好過
1. 姜濤
2. Edan
3. Jeremy
4. Jer
5. Lokman
6. 星座撚
7. AK
8. Anson Lo
9. Tiger
10. 契仔
11. 皮皮
12. 因ton

不過睇完今集呢六個確實幾難排

哩句真係難聽過粗口

Jer其實真係好好

真啊 Jer幾時先有歌出
明明全隊唱得最好聽係佢

12 Frankie
11 Alton
10 Ian
9 Stanley
8 Tiger
7 Anson Lo
6 Jer
5 AK
4 Lokman
3 Edan
2 Jeremy
1 Keung B

個人排名

梁德輝 (RTHK DJ)
做飯謙
Alan (Mr 主音)
李11 (作前傳果個)
最右邊果個女仔唔知

去驗下耳啦傻閪

同樣賽制
皮皮 jer Eq高好多

花姐仲要話「節目黎啫」
屌你老母節目大撚哂 節目做乜都得呀
不如試下你堆監製上個節目度比我排下排名呀
十足十啲濕鳩小學老師要考最差個同學當住成班面罰企

其實本身見完jer無人揀好心痛
之後話再排名 諗住jer會升返好多
屌 點知啲人真係盲同聾架
我接受唔到因ton同星座撚會排咁前

Jer Edan 你地好正架！

長期m到

呢啲小圈子排名除咗用嚟俾不必要嘅hard feeling人之外仲有咩意義 美其名想班仔自我檢討繼續努力 實際上只係為咗製造話題而犧牲自己藝人嘅感受任人踐踏 有冇咁毒嘅經理人？

Jer唱得勁正

有畫面

炎症依啲垃圾夠膽俾人話兩句就話返人激佢
想問啲人有話錯你個垃圾咩
收皮啦炎症

舊年班捽碟閪唔見晒

柒魚好嘔心

鱷魚頭老襯底，睇mirror go就知

咁事實佢唱歌真係甩哂而stanley無喎

好撚嘢 為咗收視，咁樣對自己artist
仲話當佢哋係仔喎

佢一定唔會係最尾囉
點知得佢一個無人揀

自己排啦 全民排位

劇本唔畀

支持皮皮 下集唔著衫
希望Jer會同MC有好正既演出，兩個唱歌都咁好聽

原來Ig: team_b_mcc一早劇透曬
係咪team team都有team ig

死魚一定第48

問你飛不飛
做大哥的滋味美不美

其實Jer冇人揀係代表唔適合自己組
唔代表佢表演差

幾時俾所有人 上至台前參賽者下至幕後人員
一齊匿名評價花蛆表現
實夠話題性 花蛆諗諗佢

mc知道佢入左自己組又勁開心
咁一早又唔揀佢？

關咩事呀

stanley上年排包尾都有job啦 有後台咩job都有啦

同意 覺得佢爆得岩
好似比花蛆撚緊咁 正常都有火啦 差在出唔出聲姐

好撚慘

係咪仲前過edan
堆人係咪鳩投
理解不能

咁撚樣既賽制唔該你地咪撚搞全民造星3
根本抹殺mirror上年比賽既努力
唔好撚攞全民造星1同而家啲星二比啦唔該
你話星二贏咗入新算落mirror到
Mirror會有人個人發展無問題呀
乜撚野重組mirror？
咁你當初成立mirror黎托柒咩
重組得即係你覺得佢地無能力啦

因ton個表演睇返真係覺得好廢
又唔記得歌詞 又甩beat
極難聽

極力推俾花姐睇

吊 可唔可以排99

作為一個監製，佢要擺仔上枱我忍
但作為經理人咁擺自己堆仔上枱真係cls

根本哩一年有D人連發揮機會都冇。

可能mc想 但其他人唔想

星二嗰班>星三

Loop.....

班星2應該因為佢問候花花所以先投佢

不過我覺得唔揀jer係策略問題多過實力問題

洗哂腦
但係我真係接受唔到
好難頂 尷尬癌

我發現到佢個組次次都想舉阿jer但又唔知邊個壓住邊個咁
由第一次舉已經係咁討論

咁樣比人屌係咪就係你想要嘅節目效果

想要跳唱都得

主觀個人排名：
1. 姜b
2. Jeremy
3. Stanley
4. Anson lo
5. AK
6. Jer
7. Lokman
8. Edan
9. Tiger
10. Ian
11. 皮皮
12. Alton

貴古賤今，世間定律

已經唔記得佢個組仲有邊個

佢不知幾開心咁多人討論
淨間佢又話佢做衰人可以令到d觀眾會可憐mirror支持mirror

亞龍首分分鐘需要你仲好睇過佢，憑咩排咁前呀

咁mc嗰組係想搵個識跳舞

今年要用比人屌到上天花版黎做noise
其實真係好可悲
遲多年搞造星，可能今年比mirror玩下互鬥，一星期播一集咁又得
比mirror做真人show綜藝，唔係知識型果隻又好
而家叫做有人知咩係mirror
又一手準備打殘佢，真係唔知咩事

有budget比佢地出多幾隻歌啦
無人填咪mirror自己黎囉mv都係tiger拍，契仔又幫自己作曲，黎緊ginger又有隻歌自己填詞
反正大國文化都係viu嘅 mirror班fans又富貴，我就認為未必會蝕

而家搞成咁，算吧啦

AK Jer tiger 如果你哋有mon post，你哋都知道其實好多人都撐你哋鍾意你哋，加油呀

組又已經入哂，排來有乜用? 就係要傷害Mirror同鏡粉。

一直抹殺緊啲上一年既人努力
不過最撚慘都係而家既mirror

個排名環節好無謂
但啲星二睇完表演將Jeremy 排咁前 嗰表演又有心又好睇 Jeremy 應該要有多啲機會發揮囉 花姐成撚日只係照顧幾個，我寧願見到Jeremy 入error， 起碼鏡頭多啲，啲人又開心啲

見到皮皮12好心痛
雖然的確唔算太好睇 但都好心up

AK真係好義氣仔女 加左分

因為jer自己講咗齋音樂走唔遠
mc組全組都係玩樂器唔識跳舞
所以剎咗車

啱呀，ak嬲係為大家，ian嬲擺明唔係

以前太多既節目效果令我覺得有啲乜插曲都係viu安排落去咁 不過我覺得AK今次係真嬲

點會冇人寫
有李11，煮飯

Error仲有周耀輝

如果星1劉美君係度個時搞個咁既濕鳩排名唔知佢會唔會衝出黎屌柒花蛆

好心諗下當初點解要成立而家既mirror啦
你話佢地全部都頭十？又唔係呀
有啲人30強就止咗步
咁點解你又會揀佢入呢個組合先
即係佢地各自有能力同吸引地方啦
而家你又要重組
當人condom 一年用完就即棄？

今季就係劇本劇本劇本劇本劇本劇本劇本同埋cut預告
重點己經係嘈交食花生
痴撚線，哩到都係日日係到屌

佢嬲得岩呀，其實我覺得mirror 個個都嬲，只係敢唔敢公開係鏡頭前反映

排名唔合觀眾心水，之後今年班人俾觀眾罵得更勁，兩敗俱傷。

應該會 心痛班仔

契仔擺明嬲人唔揀自己
以後叫佢第十名就啱

勁少痴女痴星二仔同上一季差幾百倍

比人填要比錢呀嘛，唔洗budget咩，你話要就有架
仲要分比12個人呀大佬

AK老闆好正 嬲得好

姜濤應該太單純 冇感覺

佢應該又會頂你個肺

佢點都會係第一 所以無所謂

姜濤其實幾適合入error做下把

姜濤係適合單飛多d

咁當然

今年： - 點解又爆post? - 屌左30頁啦
舊年：- 點解又爆post? - 叫左30頁春

留美軍 : 頂你個肺呀

最懷念上年十強嗰時 十個都夾到 有 chemistry

個腦浮左佢把聲出黎 個個仔我都覺得好好 佢地俾左自己100%出黎我地應該欣賞而唔係俾人咁樣去踩去批評 心痛我班仔

個排名真係on99
每個成員特質都唔同，點排ar?

Frankie可能無其他人咁顯眼
但我對佢好有好感，五官好靚，笑容可愛，好有觀眾緣。

Tiger種氣質好吸引，好少男仔留咁嘅髮型都咁有型，不過佢走嘅唔係大眾路線咁解，好藝術feel。

一場busking爆成個po啦
上年頭幾頁都係表白今年得屌屌屌

今年如果冇mirror應連top 10都好難凑數

睇到好尷尬

想睇蛇gwe edan同error食辣 食蟲

可能tiger係mirror入面一直都唔顯眼
但都未至於可以比班星二咁樣排佢地囉

其實Tiger唔算少Fans
喺Mirror入面 佢算係持續發展緊

今年班人選金魚咁，爭在Mirror未開口推銷叫人選自己。

排都唔輪到星二排啦，AK講得岩佢地有幾多個有睇星一而又記得佢地既演出先
入完組啦又排多次，又侮辱多次
而且排頭三咪算囉唔洗排曬十二個呀

同poki鬥會勁好睇

會唔會畀姜糖鬧架error

FC 非常高汁

有時都好感慨，明明今年好想日日上黎笑下吹下水
同埋有情意結，上年係琴識左好多朋友，所以先再開post

點知日日淨係屌屌屌都唔知大家幾時開心討論過

其實點解alton叫因ton 我依排先追返mirror go error遊

咁又差不多屌左一個post

[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(12）

#385

我唔copy了

花姐幾時可以出黎解釋下搞排名既原因係乜
真心唔好睇自己唔係鏡粉都覺得佢地慘

如果你話可以令到佢地檢討自己一年黎既表現
我又覺得呢個排名發揮唔到咁既作用
因為投票既唔係觀眾or鏡粉
只係d仲係參緊賽既素人
(d youtuber同抖音撚唔想提喇)
唔明有咩資格投，第二次排名更加無謂
投完之後呢？等星二既恥笑佢地？
觀眾唔覺得好睇，毫無幫助仲hurt到班仔
成團人俾花姐咁樣一搞分分鐘冇晒自信
用多d時間諗下點推紅個團好過啦
香港本身已經好缺呢d偶像團體

晒料呀

定位唔同啦

還我
舊年就係因為咁林婷老公先見user就表白屌 笑死

黎m十

優越感月野total

thx

認識小妹開心？

全民造星係定位做mean9人節目

花蛆: 嗱 個個都屌啦，咁咪就係好睇囉
屌到有話題啦

表白Anjay_LoK，我愛Anjay_LoK

搞到成個show好似tvb咁不倫不類

Tiger作個首破鏡，我日日loop ，好好聽喎。
齋睇一個表演，就排到名？

表白凌晨四點做早操，我愛凌晨四點做早操

佢真係搞錯晒d節目效果
成日淨係識提住節目效果
AK講得岩呀今次係叫公開羞辱

有D似C7

躝啦，又表白得遲
學人做打手 垃圾

Tiger係拍mv...佢無作咼...

除左畢業制個d組合 有咩組合係重組完會人氣高左？

破鏡唔係tiger作，佢係有份做導演拍MV

物極必反

一定要啦
咁鍾意製造話題

可能佢地內心都好鐘意阿jer
但理性話佢地知唔揀得

你同我記住 我係你偶像黎

成集mirror都好似做緊小丑咁

佢導個mv炸，作乜鳩呀
用下隻眼睇野啦

再比賽真係好戇鳩

Mon po嘅呢邊

akb 其實都係紅幾個

你今年無花痴屌無咁大戰鬥力

第一次見有經理人會公開羞辱自己藝人
排嚟有咩意義？而家淨係打擊班仔自信 士氣又沉埋

今集jeremy真係可以用驚豔黎形容

覺得Jeremy 表演好睇 但嗰化妝唔係好得

其實選下哩D咪算，皆大歡喜sell下Mirror，而家係羞辱佢地。

ViuTV唔係好撚鐘意mon po放上節目嘅咩？
仲唔快啲cap我地屌花姐啲留言俾其他人知你地幾on9？

仲bin完再bin
比我都閪啦

班參賽者會上黎做打手比佢地cap架啦

花姐
你好撚過時呀老屎忽

咁公道啲 上年都有係咁屌
不過就屌班評判嘅

個榜係乜野評審團選噉巴閉啊？

上年foul b組十個嗰時 屌左三四個post

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (26)

押韻嘅

仲有因ton去美國去美國
但係真係叫春佔多

蕭定一嗰round 比人屌到

胸肌

上年我覺得叫春同屌係一半半

諗番起都想屌
上年睇b組睇得好開心

而家係日日都用力屌先覺得有唔同

但舊年係為班仔出氣
今年咁既48強都幾難

多得佢同爆炸頭

班仔出黎busking都爆左幾個post啦

死垃圾

呂爵安世界第一
我愛你！！！！
你點會差過因ton！

夜晚開吓live又眨吓眼傾爆

上年？